[堅決維持統一！] 台灣地震！作為主張統一嘅共產黨應該取消春晚！

台灣乃係中國一部份！國民有難！無理由繼續搞春晚嘅！所有慶祝送禮所部取消！